今日呢場仗已經打得好好, 落哂中共面, 大家今晚安全返屋企係我地最後願望!!!!

激勵下士氣先

開始捉人，快啲跑

各區和理非MTR 出口附近幫手睇水

屌捉左一男一女

唉頂開左咁大火做乜唔走人

鳩行定係勇武?

求吓大家幫手copy呢段去spread開啊

［化學］如何清洗顏色水劑（含acrylics/PMMA）

1. hot sodium carbonate solution

-蘇打水，溫度50度或更高，建議自己開，落多小小都唔怕
（同小蘇打sodium bicarbonate有啲分別，唔知bicarbonate效果係點）

2.消毒火酒（酒精）/含消毒火酒成份濕紙巾

3.化妝水/卸妝水/洗甲水

可以洗到有acrylics/PMMA嘅顏料

紅字係考慮完availability, effectiveness, usefulness, side-effects嘅建議

另外衫褲鞋襪可以先噴防水噴霧
中招就唔好留直接dum咗佢

消毒火酒：
易買 平 可用作消毒 但係多用傷皮膚
化/卸妝水：
女仔會有 比較唔傷皮膚 但貴 同埋唔同牌子效果可能會有差異

其他建議：
#67 威猛先生玻璃劑
#91 含酒精成分濕紙巾
#117 大塊顏料可以待乾再成塊搣

#127
可以搽定凡士林/hand cream
保持皮膚濕潤方便移除顏料

#145
唔敢去五金可以去模型舖買Mr Color paint remover/Mr Color tool cleaner，冇就買住水性油天拿水頂住先

#148
補充使用順序：
先用水性油天拿水或者75%酒精捽
好頑固捽唔到嗰啲先用paint remover/tool cleaner
因為用完呢兩隻，啲顏料會變硝基，用唔返酒精
最後都唔得先好用洗甲水

#164
凡士林coating，logon $50 gel removal

#216
應該冇加料 UV燈照過安全，番簡水、梳打水可行

#252
綠藻濃縮液+薑，開水沖，唔傷皮膚

打死都唔割

有FULL GEAR

Push

大家和平回家！希望有免費校巴！🙏🙏🙏🙏

好！推推推

希望大家安全@@

LIVE 2女1男被捉

推

好你老母 3個會俾人告坐成位

成世

要救到1000個義士只能夠係贏呢場仗
1個都唔要入獄!!!

見到，但係點解今次啲防暴好似態度唔同咗？係咪驚就黎開學
同埋好似仲有個

記住要玩到10/1

可能琴日比人斬
佢地都覺得係中共做

9898

push

劇本由818 已經plan 好左
傷狗 殺狗 全部都係中共特務做
佢地都驚死

十一嗰日一定要玩大佢 賀支共國生忌

後生仔 走快啲！！！

Up

屋企要人, 走

Be water!!!

街坊！！！

快D散啦
比狗包緊啦
再唔走無架啦

安全第一！唔割

快散 快散

近少少就perfect

落面？定落自己面

吹到咁大革命就係咁雞既野

笑死人

依場贏左 義士就可以出返黎

蹤火 難啲咁

其實真係老西都唔會割
講真 老共 港共仲有班警犬
做嘅野比係條街放火嚴重成百倍啦

各位手足 要留力
十一要賀國慶

跑啦

快d返屋企！

翻屋企啊

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬四千幾人！多你一個係好多！
無論續領左未都簽得。

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，係要一傳十，十傳百，快、快、快!

safe

拉人了

留力用住流水式先，到十月一號再係正式落中共面

推，快啲走

我留咗把武器啊！有冇人幫我執返啊？！

佢地一直係前線, 最清楚班示威者武力程度去到邊
除左黑社會, 重有咩人會利用佢地
佢地中心有數

共狗想抹黑示威者, 一定會係示威者果邊向住差佬出手
咁姐係話, 上前捉示威者果班狗 最危險
由其事係蓄龍

水炮車一定要保護個車底

各位夠鐘回家啦

有少少雜物已經行唔到, 要POPO 要路
咁其實仲慢過POPO 自己衝

求下你安全返屋企
明天同弓後日子仲要一齊走架

LIVE 見到四個走唔切

小心呀，手足

Be safe

幫手推呀

Love u all 多謝🙏

聽講有監狗會拍片

不受傷
不被捕

火龍

場火燒得好靚，希望前線要安全歸家

一定唔只

放完火仲等乜?

要守都留返比D 大隻跑得快守尾門

但頭先LIVE 見到果四個都係弱小D

Today not end game

手足返屋企瞓覺喇
聽日機場見

Yes

請全身而退

手足，不分勇和

PUSH

五毛block

我都係啊

10月1日係咁都唔錯...

手足安全最緊要！
不受傷 不被捕

Tui

安全返屋企

不被捕 小心啊！

不對峙不對峙不對峙不對峙不對峙

樓主係撐警大陸g

同意!!

中環，金鐘月台有狗搜袋

但係語氣相比起之前係好咗
雖然都係唔友善
唔知係咪因為就黎開學

其實香港出水炮車都哂氣

條路咁大都無作為, 都唔好話入內街,
行得慢, 又要POPO 開路

Be water

今晚唔係要轉場，係屋企要人

街坊落街接放學

各位走快點！安全歸家

push
唔想再見到手足俾狗咬呀

收爹啦，就係要同你呢啲垃圾廢中廢老鬥長命，吹咩？

20:53分 北角新光

其實今晚都玩得差唔多了，留力十一好過。